[認真]贏左好撚多!!! 慶祝曼聯然波!!! 派錢速入!!!

以下人士 留低支付寶acc 一人派兩蚊同你做帛金
一杯敬自由 一杯敬死亡
一蚊你老豆 一蚊令壽堂

幫樓下回
黑哨你都好意思binc

真係痴撚線
咁撚夜
都仲咁得閒